法唔法國身邊無人係做緊真正既自己

如題

平時都唔覺
但今日遇到一個好真既人
先發覺自己 同身邊識既人
都已經唔係做緊自己

俄國呀

覺得好撚恐怖

點令你覺得佢好真

有錢人係咪做緊自己呀
答我呀屌你老母

其實自動就會發覺
唔知點講
例如同佢傾計我會發覺自己有問題
但明明平時對住全世界人都係咁

？？

問題係我一直都唔覺
所以會唔會大家一直都唔覺
其實自己已經無做自己好耐

選擇唔做自己嘅自己係咪真正嘅自己

但唔自覺地唔係做緊自己呢？
因為我本身都唔覺

奴隸獸

尤其是返工 做真正既自己 至少輸左一半

通常臨辭職先會放低面具

所以好撚恐怖
係身邊所有人都係咁 同埋係唔會覺

出黎做一段時間野就明架喇

乜人都好 只有親人或由細相識既老友相對可信

我初上管理級 試過貼心對下屬好

定時定侯請吃飯 出面同上面爭福利

一走 即刻個個扮唔識你

之後一個師兄點醒我

你對佢地點好 心里面

始終覺得你係指佢做野果個人黎 隔左一重

何必太認真？我覺得好有道理

調返轉頭 我做𡃁果陣 一走 都唔會點再見舊上司⋯

其實我同你差唔多諗法
對人唔洗太認真 99upup 又好似都幾開心 又保護到自己 唔覺咩問題

但我見到果個真既人 令我覺得唔知平時做緊d 咩
一直唔係做緊自己 令自己安全同開心？

再睇睇身邊既人 朋友 好似大家都係咁
就覺得幾恐怖 但我地本身唔察覺

你諗深一層 每個人真性情

其實都屬於自己私隱既一部份

無需時刻向人展露 要睇場合

又講下一個故事 我曾經去讀part time degree

一組同學入面 我較年長 有個後生仔 細我十年

讀書果兩年 佢說話行事唔夠圓滑

有女同學喺度就寸咀D 鍾意認下叻

我出黎撈左一段時間 我看眼𥚃 心里明白

之後原來佢做左保險 邀我出黎吹水

我俾面出席 見佢講句野D表情語氣都唔同曬

可惜⋯人有時有左主觀印象 就難改變

調轉諗 如果個𡃁仔一開始就假面具對我

單生意係咪有機傾得成呢？⋯

有時人生就咁反智

但如果唔知自己真果一邊呢?
我覺得我已經搵唔返到底自己係點

我覺得通常係做事決定既第一反應 直覺

可能你又諗 我成日決定或做事前會飄忽不定

明明決定A咁做 做做下又覺得B咁做先岩

呢D都係性格既一種黎

你自己係咩人身邊咪群埋一班咩人

世界上邊有真正既自已
大部份都係

模仿人地
扮演大家想要既自已
因為要為目標前進既自已(事業，另一半，金錢，學業，屌西)

所謂真正既自已
大多數係唔負責任 又或者懶係特立獨行

做人太真應該好黑人憎

唔通下下都屌老細老母咩